﹝蓋棺定論﹞一人一個689在位暴政

等大家記得689做過咩衰野
唔好過幾個月就話掛住689 又乜又7

拋磚先
UGL 5000萬

僭建

佢既存在

鉛水無人要問責

搞到齊昕顛顛得得

HKTV

如果下個特首比689更仆街
我諗都有人會懷念佢

一班梁粉5毛網上現實不斷咬香港人

大學校董

特事特辦

顛覆三權分立

係機場玩特權,「我爸是梁特」，正陷家鏟

屌
我兩張證書都有佢簽名啊

ICAC

橫洲工業事件

國教

三跑

宣誓事件

告人暴動

罄竹難書
最撚仆街一定係HKTV

Hktv 真係最過份

Btw d仆街野真係多到要諗下邊樣最撚仆街 真係遺臭萬年

Hktv

佢啲暴政差唔多每兩個禮拜上一次電視，多到on9